以後見到裝修、獅鳥，煩請各位和理非大叫「支持手足」並拍掌鼓勵

支持勇武先係和理非應該做嘅事，咁先係真正「和勇不分」

只要你肯拍個靚手，嗌下支持、加油，乜撚野鬼都係你手足
真亦假時假亦真，假亦真時真亦假，真真假假，有乜撚野所謂?

可以嘅話加多句「香港獨立，唯一出路」、「國難當前，和勇不分」

做唔到既就返屋企打飛機等滅族算啦，無貢獻都唔緊要，捉鬼累死手足落地獄死一萬次都唔撚夠

我系五毛：我就快贏了^_^

They: 多謝黑警

所以要宣傳見到呢類post要多謝手足，多謝勇武

得罪講句，班狗幫埋手裝修咪仲撚好，勇武做少樣，大家一齊坐享其成
就算佢地做，唔通今時今日，仲有人會因為裝修而轉立場、「輿論會輸」?

拜託各位捉鬼大師用下腦，thx

教唔到 好辛苦

( Show Blocked User - 港鐵職員 )

推

一裝修 合理中止遊行
發起人應該好頭痛

一陣又話拍手掌高調送後生仔去死係咩玩法

今年今日班狗要終止遊行，咩理由都得架啦
況且和理非不嬲就以人數掩護勇武，出得黎就有風險，驚咪返歸打丁等滅族入集中營算，無人勉強

哦，咁你出去開po話支持勇武退場囉，大家返歸咪最安全

成年人肯出黎，肯三罷，後生洗撚犧牲咁多？

裝修=勇武？

唔通唱歌係咩，ching
另外5樓答左，自己睇

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

勇武的真諦

不分和勇

開遮幫手擋明明係最好嘅支持，咁高調大叫又拍手做乜諗清楚先開post 啦大佬

香港人幾時先肯真反抗?

支持手足
打倒共黨

咪係，搏拉咩

覺唔覺兩樣可以一齊做
同埋遊行果陣裝修得，實有傳媒影到，開遮擋cam當然最好，但其實連e樣都好多人唔肯做（我唔知點解咁簡單都唔肯，係要哂時間屌狗啦）

只係想建議比班淨識出口術既人，出口術都講d有建設性既說話，有口嗌支持，就唔會有心捉鬼，原意就係咁簡單

記得蒙左面先好嗌
否則好大機會比狗咬 仲要比狗官入埋煽動裝修

見過樓主真人 米六唔到 又多暗瘡 鳩up就叻